大陸出差 claim工數問題

我應該拎普通收據定發票

對公司有無影響？

問會計啦我又唔撚係你同事
我撚知你公司點咩大帝

有無common practice?